Это функция, которая обрабатывает или откликается на событие. Чтобы зарегистрировать функции обработчиков событий нужно указать тип события и цель. Когда в указанном целевом объекте возникнет событие указанного типа, браузер вызовет обработчик.